［有片］平心而論 大家覺得林俊傑唱成點

我覺得好撚正

點解佢次次LIVE都9叫? 有冇一首慢歌推介?

有

2:55

小小緊有咖啦 又唔係全首
佢唔似gem個隻

好多首都高音，想聽下佢唱低音d既歌

你想聽佢自己既作品定翻唱？

推薦一下夢想的聲音1既你是我的唯一